日塞夜塞🌚 Plan 定旅行抖抖先至得

已經成個星期係紅隧返工放工都見到呢個廣告,
到底邊個作
真係仆你個街,次次都比我睇到你
仲要今日落雨勁塞,迫我對住半個鐘
間野好似係訂機票果類野 但想睇達哥果個可以放上去,一定有排FF

塞你老母
你做咩抄我個名

個名你用哂?

無連登仔用紅隧

兩隻阿狗

阿仙奴世界第一